[純討論]香港金融地位點先會失去 ?

主要係香港關係法 , 取決於中美態度

仲有冇更多可能性 ?

老解落港

金融制度講個信字

任何失信都會即刻崩潰

例如人身安全問題

香港地位主要係睇世界點睇佢 對佢既信任 尤其係美國

要睇老解做左d咩 我覺得未必

咁易咩....

只要外資唔再信任香港係安全？

警犬父母車頭相

真係美國關係法同甩鉤
到時候香港同其他大陸城市真係冇分別

如果真係好似依幾個月劉細良所講 , 美國個態度係想全副國家機器想打殘中共 , 咁就係 , 如果唔係咁既態度, 只要中共服侍得美國舒舒服服 , 咁就另一回事... 而中共又唔好傻到搞場64出黎, 就暫時無咩大問題 ....

幾年內仲可以維持一線，但長期會屬於2線
中共淨係想從香港度攞著數，當香港冇利用價值就會全力打壓

點解宜家外國仲有信心？

無美金

名義上香港仍然安全

大陸資金流出流入，依加都係靠哂香港，
簡單啲講大陸市場有價冇市 啲錢係佢地圍內只係一堆數字，要變真錢就一定要靠香港，但中共好難創造另一個香港出黎，單單係金融地位目前係不可取代，所以大陸佬成日拎上海同深圳黎打飛機，我真係笑而不語

倒不如…

就算係文明社會, 其實都係講過信字

只要個個都信唔過哩50蚊聽日仲會買到碗叉燒飯, 聽日就唔會有秩序

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

𠵱個世界都係講利益啫

當搞到啲外資都唔想過嚟做生意 / cap 水

就係香港收皮之時

始終未死人